[
        {
            "questionText": "Возможна ли буксировка экскаватора ЕК-14?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Да, только передним ходом.",
                "Нет, только задним ходом.",
                "По усмотрению экскаваторщика."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой из причин экскаватор ЭО-3322Б при движении нельзя повернуть в какую-либо сторону?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "В систему рулевого управления постоянно подсасывает воздух.",
                "Избыток масла в системе рулевого управления.",
                "Ослаб тормоз рулевого вала."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При работе экскаватора ЭО-2621 в условиях высоких температур температура рабочей жидкости поднялась выше 80°C. На какое минимальное время необходимо выключать насосы гидросистемы?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "5-10 мин.",
                "10-15 мин.",
                "15-20 мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова продолжительность вращения центробежного масляного фильтра после остановки прогретого двигателя экскаватора-погрузчика ЭП-2620?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "20-40 с.",
                "30-60 с.",
                "50-80 с."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Всегда ли необходимо запускать двигатель экскаватора-погрузчика ЭП-2620 с сиденья тракториста-машиниста?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Да, всегда.",
                "Нет.",
                "Нет, по усмотрению тракториста-машиниста."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова отличительная особенность погрузчика АМКОДОР 333В4 от погрузчика АМКОДОР 333В?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Увеличена высота погрузки.",
                "Улучшены интерьер кабины и конструкция облицовки.",
                "Увеличена мощность двигателя."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие действия должен предпринять тракторист-машинист, когда стрелка вольтметра находится в красной зоне во время эксплуатации погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Уменьшить обороты дизеля и продолжить работу.",
                "Увеличить обороты дизеля и продолжить работу.",
                "Заглушить дизель."
            ]
        },
        {
            "questionText": "С какой максимальной скоростью допускается движение погрузчика АМКОДОР во время обкатки под нагрузкой?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "10 км/ч.",
                "15 км/ч.",
                "20 км/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как необходимо производить переключение диапазонов коробки передач погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Без остановки при минимальной частоте вращения коленчатого вала.",
                "При остановке и средней частоте вращения коленчатого вала.",
                "При остановке и минимальной частоте вращения коленчатого вала."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли работать на погрузчике АМКОДОР, не пристегнувшись ремнём безопасности?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Разрешается только в рабоче диапазоне.",
                "Разрешается.",
                "Запрещается."
            ]
        }
    ]
    